屎忽通1000M實測8XX上下戴

合理

合理啦，你仲想點

問下姐，以前100M寬頻都係打個八折，而家都可以chur到頂
唔知而家技術去到邊，1000會唔會打折嘛

你應該睇合約, 有寫的